求救,換完CPU開機黑畫面

2200g換3500x

開機後風扇全著,但無畫面

我惗應該係換U之前唔記得upgrade BIOS
本來惗住換翻舊CPU upgradeBIOS,但而家粒U同個散熱器黐實曬部機無負載又熱唔翻粒U
而家應該點算好？
唔想拔劍

3500X冇內置display ga wor,你自己有張display card ga可???

風筒吹熱佢

Oreo

有啊,rx580

咩板

得擰同扭幫到你分離用緊咩版有冇得甩U flash bios 功能

垃圾版
a320m-hdv

廢板
a320m-hdv
應該無呢D功能

加油落力扭番佢出來

有無插番條mon線落dispaly card

有

驚粒CPU歪針

驚你咪會輸一世

我應該無咁嚴重

係咪唔記得插cpu電源

應該有,條線我無郁過

bios 🤔🤔🤔🤔

又係童年陰影

慳到

冇得救

用過佢親戚h310m-hdv
除左無咩好set 插唔到m2 之外都無乜野

拎兩張信用卡上下夾住粒U扭應該Ok

試下用風筒吹吹佢加熱試下